[贏] 默克爾：華為要保證不交數據予中國 方能參與德國 5G 建設

默克爾：華為要保證不交數據予中國 方能參與德國 5G 建設

近期多國政府都關注中國電訊商華為 5G 設備對國家安全構成潛在風險。德國總理默克爾今日表明，華為要保證不會將數據交予中國政府，方可以參與德國的5G 網絡建設。

正於日本訪問的默克爾在一場大學演講上表示，由於安全方面的考慮，有必要與中國政府溝通，確保華為不會將數據交給政府。她又表明如果中國企業想在德國發展，必須保證中國政府無法取得產品中的數據。

近期多國政府都關注華為 5G 設備構成風險，可能會被中國情報機關用作竊取機密之用，擬抵制其產品及通訊設備。美國、澳洲、日本等多個國家，近期都宣佈禁止或考慮禁止使用華為設備。不過德國政府一直尚未表態是否跟隨其他國家，將華為排除在市場之外。

Merkel sets out condition for Huawei‘s participation in 5G network

女人治國即係額頭寫「我係水魚」4個字

男生看到心儀對象時不勃起 方能約會女生

唔係「不勃起」，而係「答應不勃起」已經可以約會女生

默克爾表示愛滋病人須發誓性病不會傳染才能可以繼續做愛一夜情

憤青既玻璃心碎了

英國研究、大陸製造保證、南韓起源、台灣報導

死口唔認係中國人天性

要賊答應不偷野才可入屋

弱智都可以做總理

中英聯合聲明係歷史文件

最弱智係德國人，咁都可以比佢連任咁多次

交左你都唔知

保證
連世貿承諾都可以唔理 仲信中國人會守信用
一係你要華為交番百幾億美金做保證金就得姐

最好笑係連登仔成日吹奏德國同星架坡呢啲傻鳩國家

究竟連登仔對呢兩個懵撚國家嘅印象停留喺幾多年之前

一夜情？！依家係想做sp喎

咁咪交比香港再交上去囉
中國又贏

我寧願信支那保證以外嗰三樣

默克爾:你答應我唔射入去,我先俾你屌

習近平:一定抆出黎先射

冇俾，不過有後門俾政府任入，咁點？

唔怪得啲女人會畀人搞大個肚

中國人嘅保證

唔...唔得啦太爽啦...
唔得啦!!!我要射入去啦嗚呀!!!!!!

而家反而係美俄 對中德
連登仔會點簡
平時係咁屌俄羅斯黑暗
而家又同美國友好
德國平時又吹捧文化好經濟好
而家又同中國友好

女人禍國

支那式保證

過幾日，華為被中國黑客入侵 複雜全部德國私隱資料

silly cow

佢保證左 起晒d野 照send資料去支那 你會點做？左膠

同希特拉保證唔會再侵略有咩分別

華為: ok

德國

張伯倫

辣殺

保證有撚用咩
支那視合約如無物

睇黎大家都讀過屎片喎

一返到去就違約了

被人入侵，冇計啦

佢實同你保證㗎

勾埋手指尾, 再向天發誓

西方仲未醒覺，保證同承諾係冇撚用架，中國人有撚口齒咩，咪撚傻啦

其實德國有一個方法

先叫中共交保釋金 比德國
如果中共違反自己約定, 德國沒收所有保釋金
如果中共有守約定, 德國再還番保釋金比中共

首先默克爾應到支那生活數年

講信用？